希望阿森納可以頂住，唔好好似猁狗咁跪人民幣跪得咁快

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔係跪左啦咩
仲要掛住彩虹logo話球隊唔講反中政治